\section{Цель работы}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
\begin{frame}{Цель работы}

\begin{itemize}
	\item рассчитать средний размер частиц;
	\item построить распределения частиц по размерам;
	\item определить фазовый состав исследуемого материала;
	\item построить распределение по фазам.
\end{itemize}

\end{frame}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
